如果英國herd immunity合理，咁呢個世界唔需要疫苗

疫苗係比人「安全地」接觸病原，然後自己生產抗體，對病原免疫

英國而家等d人個個中毒，然後natural selection, 勁既就有抗體對病原免疫，唔掂既就死

如果人命只係數字，咁計一定work
隻隻病都可以咁處理，唔洗疫苗

根本完全唔符合現代道德標準

證明英國務實主義>左膠大愛

所以邊會送BC 俾BNO 丫

你同香港人講冇用
濕鳩嗰個係英國佬

全歐都係咁做緊，係佢講出口啫

空返啲位俾bno人

其他國家有做圍堵政策
英國冇

合理的前提係武漢肺黨根本冇疫苗可用

證明做英國人要隨時為國捐軀

英狗點睇件事？
覺得make sense?

由政府漠視 到醫療系統崩潰 到herd immunity
我完全睇唔到英國政府有咩做公僕既前瞻性

點保證一定產生到抗體

咁都得
愛滋一早搞掂